MSW 2020-2021 集中討論區

來緊9月又可以報msw了
希望大家可以係到互相交流下

利伸特殊學校TA 8大psychology degree
大家一齊努力！

留名

巴打 都係今年報？

推

push

會報理工和城大~!!....

full time 定 part time?

有冇tg gp?

未開呀

你開？

ok 介唔介意留個tg

lm
今年fg，而家已經做緊pw，黎緊9月應該會報晒所有大學msw，如果有tg預埋我啦

大家留一留tg 交流一下

CU Mssc in Social work 要預GPA幾多？HKU呢？

CU 問人+上網睇 好似要有seond up 即係3或以上

做得SW就要有捍衛人權自由既心，而家呢個關頭仲傾入學把撚咩?

利申: SW

咁兩樣野又無沖突既

利申：係示威區應緊你

打漏左，以上係我tg，麻煩樓主add我

利伸：出左成日 剛回家

I am sorry

see you on sunday

tg可唔可以加埋

有冇巴絲加我入gp

可加tg

Tg: sadfrog
麻煩樓主add add我

想入tg hoitung820

Tg: ycwong79
麻煩add入gp

報了

19東大有冇可能

請加我入谷 pianoccy

報咗邊間？

想CU?

想hku
但會間間都報

kennycheng0809
加埋我唔該

想入group
Tg: @crystaln

想入tg group 🙇‍♀️🙇‍♀️

大家一齊加油💪

唔該 add 我入group 啊 大家交流下
Tg: rainrain0410

請問可唔可以add埋我入group😣🙇🏻‍♂️

Add me pls
@mathdoglihkg

可以加埋我入grp嘛🙏🏻🥺

唔該哂🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

可唔可以加埋呀各絲巴打

想報 再試下
大家呢？膠流下

Add me please

thanks thanks!!!

想試下報msw
但無相關經驗 又無referee

想入group
Tg: may311

Thank you

仲有冇group?想報

city 有未

想入tg group

Tg: elppa1221

我都諗緊 無referee 點搞

你做緊FT定fresh grad?
可唔可以試下問manager或者professor呀?

我以為一定要professor 搵公司d人都得？

麻煩有冇人可以add我入tg group
@hschsc

感謝大家🙏🏻

CU係咪照往年做法 First round收夠人就收皮
Second round同Third round都好似唔會點收人

麻煩可唔可以add我入tg gp
Tg: elppa1221

個網頁話11月中

麻煩加我入group

可以呀 不過都睇你咩公司 如果本身都係同social work個行有關就最好啦!

有冇人可以add我入group🙏🏻

Add me

Tg : frogtummy

樓主 Please add me

想入tg grp

想入 group

讀咗一年半，有少少後悔

why

想入tg group

麻煩加一加我 交流下

留名入group

整番你個privacy setting, add唔到你

留名入gp
Tg:@samlamlamsam

Ok了

都係add唔到
privacy - groups - everybody

你試下hi下我先

added

Thx

留名入TG
Tg: LuLuLusss

討論gp

LM求入group

新手第一次報
求加tg，謝謝

hi can anyone add me

有無咩interview / written test 消息？

hku 已出interview 了

麻煩各巴絲幫手add入group

求加tg

求加：

感謝🙏🏻

可唔可以ADD 埋我入GROUP
Thanks

NoSuchLIHKGUser
please add

求加tg group

求加
tg: siumingwannasleep

係咪出左offer?

Add my Tg please

hku出左

而家試下得唔得？thanks!

add 唔到你
set 番你個setting privacy-group -everybody

set左

而家試下得唔得？thanks!!!

ok了

HKU 出offer 冇收到
可唔可以add 埋我入gp

Add me please thx!

咁CU有無消息

派左d direct offer